侵侵點解成日背後做野唔做多啲文宣

譚垃圾同支那背後使咁多橫手 咁多黑材料
侵侵仲唔用國家機器大規模宣傳 仲有咁多左膠四圍嘈

佢做野真係忽略宣傳
如果搞中國，唔宣傳，比班左膠拖後腿，真係玩完

明明有全世界最完整最完善最有經驗最有價值最多資源嘅情報部門同情報網絡
一出事嘅時候唔知去曬邊度
又話make america great again 啲表現連冷戰都不如

完美

佢個時都係咁叫我做lasik 不過我堅持smile
佢會叫你lasik係因為佢做咗幾十年 好習慣
smile出面係貴啲

完全無眼乾問題
第二日已經返到工 不過長期對電腦會攰
頭一星期係最麻煩 辛苦 要長期戴太限眼鏡
術後4星期內夜晚出街會好麻煩 睇到光源會暈同攰
太黑又睇唔清楚
全部術後問題基本上3~4星期會無曬

要望實 聽其他巴講郁咗會影響之後效果
我個陣死都望住 個效果又真係好好 少少後遺症都唔覺